# Name of book : RIDDLES AND JOKES!

## Chapter 1: Knock Knock Jokes

### Retrieved from http://www.funology.com/knock-knock-jokes/

Knock, knock.
Who’s there?
Canoe.
Canoe who?
Canoe help me with my homework?

Knock, knock
Who’s there?
Merry.
Merry who?
Merry Christmas!


## Chapter 2: Riddles

Retrieved from http://www.funology.com/riddles/

Q: What has a foot but no legs?
A: A snail

Q: Poor people have it. Rich people need it. If you eat it you die. What is it?
A: Nothing


## Chapter 3: Mix & Match Jokes

Retrieved from http://www.funology.com/mix-match-jokes/

Q: What do you get when you cross a cow with a trampoline?
A: A milkshake!
Q: What do you get if you cross a parrot with a shark?
A: A bird that will talk your ear off.
Q: What do you get when you cross a ghost and a cat ?
A: A scaredy cat!
Q: What do you get when you cross a karate expert with a pig?
A: A porkchop.
Q: What do you get when you cross a fish and drumsticks?
A: Fishsticks.
Q: What do you get when you cross a tiger and a blizzard?
A: Frostbite!

Q: What do you get when you cross a caterpillar and a parrot?
A: A walkie talkie!
Q: What do you get when you cross a fish with an elephant?
A: Swimming trunks.
Q: What do you get when you cross a piece of paper and scissors?
A: Confetti.
Q: What do you get when you cross a cow and a lawnmower?
A: A lawnmooer.
